求救!我個朋友比人強奸點辦

條仔系科大讀engine 系year2 叫andrew shum 係ust有住hall 一樓
我個frd系上網識佢 因爲幾好傾 對佢有D好感 所以隔左兩個禮拜約左出去食飯，食左飯之後條仔話帶佢去hall參觀。
因為我個frd同佢咩都傾 其實都算中意佢 ，跟住條仔同我frd講話好dry，好耐冇sex ，我frd就話唔濟，條仔轉態想frd幫佢打j.
我frd諗住咁就幫佢打次飛機就算。
5.15分左右上左佢hall
點知條仔反口，入到房之後佢格硬黎强奸我frd 我frd反抗吾到。之後條仔就嚇我frd話影左相。
我frd番到去好驚吾敢同屋企人講。過幾日我frd諗起條仔內射可能會有左
今日去揾佢
但條仔已經潜左水，del曬所有野。
我frd好驚依加 吾知點算 請問佢應該點做好。求各位比D意見佢

條仔個樣

報警

吾你老母

屎眼內射唔會有bb 放心

上連登開post

大陸黎架？點辦

咩證據都冇你話佢強姦咗你老母都得啦！

又吾又系想點樣

畀人強姦上連登問? 係咪傻撚咗

除左報驚仲想我地有咩建議

殘體字無人屌？

奸你老母
系你老母
吾你老母

辦你老母
系你老母
吾你老母
潜你老母

自己攞嚟

除左報警我諗唔到可以點幫

條仔del曬所有對話
已經過左好耐
冇曬證據。
所以唔知點算

你個frd 內射返佢就ok

點會del曬就冇事

人叫你打J你就打
雞

snap chat傾

一直係

又扑一隻垃圾

上人hall搞完話俾人老強
幾日都唔留記錄 唔即刻報警去醫院抽DNA
仲要3p簡體
一黎幫唔到你 二黎唔撚想幫你
有左唔該落左佢
唔好累下一代

報警啦 上連登開post..

報警啦 警察收左人工

你又唔係法官 我地又唔係警察講完唔會拉左條友

第一時間上連登開post 服u

片呀屌你老母

冇證冇據又要貼人哋個樣

條仔冇比錢?

黃腳雞，黃腳雞 ，咯咯咯咯

過咗咁耐都唔報警=臭雞遇到 play boy 被中出飛，心生不忿要 #metoo

真係晤知點算好先上黎問
佢都好後悔
佢仲細
請大家幫幫手

18.條仔19

咁依家去報警未。。。。

你想點幫你 答案都比埋你

你當時有冇反抗大叫阿？定享受完，佢失蹤左你覺的比人玩，心生不憤。想搞9佢～

其實你想大家去起佢底姐係咪呀

屎眼內射唔會有左

是但作完文跟住po張icon出黎

係佢間大學附近貼公poster告天下

報警告強姦

報勞工處啦 一係小額錢債

勞資糾紛

呃蝦條～

唔係呀

結論 樓主同事主同一類人都係on9冇藥醫
有答案都要問 問你老尾

冇證據借刀?

乜都無，點幫

俾人強姦唔係即刻報警 咩心態

冇證據擺上嚟有咩用
內文仲要係寫住條女係送上門
應該冇乜連登仔可憐你朋友

認真答你，報警

其實當時已經應該即刻報警檢身，陰道有殘留dna同損傷痕跡
警察會根據你講嘅時間地點搵番閉路電視，查到佢個樣，再叫校方搵番果個人資料出黎，然後帶佢番警署協助調查，驗dna再認人，佢就玩撚完

簡單黎講，愈早報警愈有機會搵到證據將佢入罪

強姦最高刑罰係終身監禁，唔係小事黎，警察唔會唔理，唔好怕，勇敢d，否則又會有下一個女仔受害

乜撚嘢證據都冇 作文？

問你老味咩報警啦冚家剷

認真 報警啦

報警啦

如果係真你地真係好on9 唔報警上嚟問...

多謝你呀
我會問下佢報唔報警

我睇你呢段嘢睇到好辛苦

報警。程序點

你的朋友就是你

報左警警察未幫到你囉～
del晒所有野都有方法搵得番出黎啦～
除非你個fd鳩up啦～
同埋我想講女仔要反抗係好大力～唔想要無人迫到

條女本身鍾意條仔 又跟得人番hall 都預咗㗎啦

條仔有無老強係法官判嘅

保護自己都唔識，仲話讀大學
同一條女去印度體驗生活冇分別

5p仔借刀？
小小證據都拎唔到出黎

大陸仔蛇鼠一窩，扺啦

陪佢親身去就近嘅警署，警察會幫佢錄口供，唔使驚，俾哂所有你知嘅資料警察

因為你就算網上定打電話都好，最後都係要親身去錄口供，所以直接去會比較省時間

係呀 佢中意左條仔唉
但佢冇估到條仔咁

除左笑都唔知比咩反應好
上連登開 mk mode 自掘墳墓？

唔好亂開假膠ＰＯＳＴ呀
上次有個巴打作故仔， 但差佬當真， 扣留左好耐

Hi
我係你篇文提到個個男仔嘅朋友
首先要同大家澄清 呢個post嘅內容並非事實
全屬誹謗 我已經舉報呢個post
我朋友亦cap哂證據報咗警
希望大家唔好盡信網路上嘅片面之詞
呢個係非常嚴重嘅指控 請各位唔好隨便係網路上相信謠言然後攻擊我朋友 留待事件交比警察處理

snapchat 冇記錄
第二，條仔del埋
tg所有記錄

所有冇曬證據
唉都唔知佢可以點啦

你知唔知強姦人要坐監?
我send左去ust校方度
你諗下點解釋啦
強姦犯

就算del哂都冇用，警方可以申請搜查令，聯絡網路供應商同伺服器擁有者，要求佢地提供果個ac嘅登入紀錄，透過ip address等資料可以查到地址或者網路服務登記人，佢唔會走得到

兩個禮拜鍾意人
送埋上門
蠢有乜辦法

btw 唔好講無證據
證據我幫你諗
Hall有閉路電視

你賓周生起屎眼度得2cm長?

5p收皮啦屌你老母

你既回覆我都cap埋

[member]利申返先，如果件事係真，我對佢會好失望［\member]

報左先啦，所以話當時就已經應該即刻報警

報驚啦～～

岩呀
拉你入壁屋俾林過雲教你點做人

呢條仔有性病
樓主帶個fd檢查一下先

多謝你

你介唔介意直接答一句，有冇屌到?

呢條打靶仔條賓周發臭嫁
你帶佢去檢查一下先

有,sorry
但冇內射

知你sem尾好撚大壓力啦得未呀假膠

樓主如果件事係呢幾日發生，女事主身體入面可能仲殘留男事主嘅dna，可以要求驗身，但最好盡快，愈遲就愈蝕底

其實one night stand姐
大家都開心

樓主睇到未呀
快啦

樓主你明明之前啲po都冇咩錯字
假膠？

18歲仲細？ 好命做到人老母啦
係真的話叫佢去報警。

我都覺得似假膠post
不過有人報警啱喇
拉晒啲假膠

條賓周臭過堆填區

已結案

無 而且樓主無去我朋友個hall
閉路電視會係證據

係就報警

講大話會死全家
死埋祖宗十八代

推一推先

影左裸照喎
真係報警？

咪報警囉，你上黎連登問完又點？唔到佢地會報你捉條仔出黎奄左佢咩，咪又係叫你報警

唔洗恐嚇我住，我純粹ig認到
我都係用返自己ac覆你啦

lm

低死

metoo

善用完起底功能,都係直接block柒樓豬算,5p都廢事屌

真真假假，證據乜都冇可以係屈人

又吾又奸又轉態又濳水
字都唔識多隻就唔好上嚟開post
同你個friend一樣豬西咁L蠢

sorry 事實上我frd有上條仔hall

收皮啦看圖作故事咩而家，你po上嚟就要信？真係有做到咪報警囉得一張咁嘅閪圖

報警啦，得個up

起完底大家可以出返去

我frd唔知我開post

條仔啲fd上嚟越幫越忙

估吾到條仔真係ust姐

又唔報警又話冇證據
嗱嗱聲擺人上嚟
玩人格謀殺？
個男仔如果見到就快啲報警拉樓主呢啲假膠

快啲去醫院搞掂佢啦唔想香港又多隻支那狗搶資源

我點解要無緣無故屈一個人

麗瑤都係咁講

又炒車？爭輸女借人刀呀？

話俾大家聽你朋友係自願做愛，咁咪唔係強奸，唔使告，close file

我frd今日係咁喊
話自己唔應該亂識人
真係知錯
但條仔潜水
佢萬一真係中左點算
求大家幫幫手

大陸人文化係警察公安信唔過，咪上嚟問有咩辦法私了囉，係咁架啦

如果係真
就報警同提供多啲證據
再poat下個人渣既相
等人提防下啦

我frd一定唔係自願
但如果佢知個post
會好唔開心
因為佢係中意條仔

詳情應該點做

點知你同佢有無私怨？不過你實話無架啦

報警啦，強姦潛到咩水強姦依啲風化案差佬一定癲狗咁幫你

我睇你回覆知你唔係假膠，講真嘅， 報咗警先，一五一十同警方講

屌你老母 依家啲零零後真係全撚部都係弱智

如果條仔屌完，直接問佢可唔可以做我女朋友，樓主你個朋友，實唔會後悔

點幫手 全部都係你個fd片面之詞 而且仲唔多可信

一嚟係佢自己走上人地個hall

二嚟人地話晒辛辛苦苦考入大學 好難相信咁兒戲斷送自己前途

三嚟你朋友話俾人強姦 但事後既冇報警又隔咗咁耐先同人講 仲要不斷話自己冇證據

想人幫你唔好得個講字 俾證據出嚟大家先分辦到

可以Book 定產檢，個人覺得聯合產科幾好

樓主

5p字
好心你學識打字先上黎吠

條友有冇強姦你朋友我地點知?你報左警未?
黑警先有權拎問snapchat公司拎番d對話同埋復原對話,我地幫你唔到
你想人地點幫你?同情你?可憐你?定點?

一句到尾,報撚左黑警先啦屌你老味

不過聽你語氣，即使你想幫佢，你叫佢去報警，佢都未必會去

都幾撚on9 . 未經事主同意post 上網

有有故事 總結

淨係見到啲5p字 又條仔嚟條仔去
想像到啲語氣都好燥

多謝你
詳情要問我frd
想點做
因為佢今日真係喊到好慘
佢仲細
可以點做
如果真
落左個bb佢又唔想
冇曬辦法先想
問下大家可以點做

得果張相
條仔好醒
佢冇比電話我frd
話snapchat講
之後每次del曬記錄
所以真係冇更多證據

我frd中意條仔
可能唔肯
聽日我地幾個frd
一齊逼佢先

係呀 點算呀

有咩點算呀？做單親媽媽囉，邊做邊讀書，屋企人養，記得做好胎教

仲單親媽媽。

害左佢阿

嗰張相算係咩證據 唔通我放你張相上嚟再話你強姦我又有人信咩

如果真係要有證據 當日上過個hall所着嘅內衣褲 cctv應該影到上去同離開嘅片段 呢啲先叫證據

屌，都已經害左佢啦

咁後生 成世。。。。。

事但啦，都俾人強左，堅強d啦

強左就一次 害一個人

生左就一世 害二個人

買事後丸囉

俾人強姦又唔報警，都無咩好講。

死撚左佢一了百了 唔洗煩

做乜9
而家有咗喇咩
爭取時間報警驗傷驗dna好過啦

報警既野都要問？
佢del 你個朋友無呀嘛
佢單方面del有咩好驚？用腦啦
除非你朋友叻到無save嫁姐
仲有 你話佢內射
咁就有佢既DNA啦 唔報警交俾警察同你驗 走上黎問 係咩情況

家陣啲00後真係。。。。

唔好咁啦 凡事向好既方面看，既然鐘意左佢，佢中出完又失蹤左，咪當留唔到個男人留個BB囉

驚就買事後丸啦

（當真先）
頭先睇佐啲留言
我感覺你個fd依加最擔心既都係中佐有bb？

想問多少少
件事發生到依加 過佐幾多個日？total幾多個鐘？
睇下仲有冇機會食到事後丸補數

另一方面
個個都叫報警 其實你個fd想唔想？
佢喊既話 你地係咪都有人可以係佢身邊陪到佢？畢竟件事如果係真既 對佢都係一個好大既打擊同傷害

18攞得成人身份證，仲細？

一係報警，一係唔報
一係落，一係生

好難理解？

唔報警出post有乜撚野用？

私了？

JM9?????
BB又未有 警又唔撚報
驚有撚用啊？
不如生完先去報警啦
咁鐘意條仔 驗埋dna攞個B綁條仔好冇？

Gay post

請善用起底功能

吾知呀，問你老母啦！

低級借刀o者。。。

on9
又唔報警
又唔驗孕
你打咁多野上嚟有撚用?
佢唔報警你就唔報警?
你乜鳩都唔做上嚟諗住圍爐取暖
收皮啦

一同二都唔認同，不過第三點就岩喇

個frd 諗住上去幫佢打個飛機

屌你老母你咪撚咁撚蠢啦！

快撚d去報警啦！香港女人話比人姦，完全無證據都入到個男人99%呀，你口講就得架啦！

你去到報案室，你話有Sexual Offences 要報案，叫報案室既人搵隻女警犬，開定間VIP房比你入去落口供啦！

強姦案可以有房落口供，唔使係大堂度落。可以指定要求女警。

香港地，女人報案話90年前比人強姦，一樣可以輕易入個男人罪架！

好撚驚呀屌你老母
唔識法律去讀返張文憑先啦，Cap你老母屌閪咩⋯⋯小朋友！毛都未撚出齊就學人凶鳩人，你去到赤柱使唔使我飛朵入去搵人照顧下你呢個白手新人呀？

屌！林過雲係石壁2樓呀，唔係壁屋呀⋯⋯

壁屋係低設房監獄，只收刑期4年以下架咋，
老強最高係終生監禁，乖乖地認罪既一般會判6-8年左右，所以唔會放係壁屋度，一係赤柱B河6倉，一係東頭飯堂同差佬放埋一齊。

唔報警等咩呀？大佬呀，係咪等個仔生出黎，叫爸爸先報？仲有靚仔老強就唔撚係老強咩，依家個個都各有各講，點知咩係真啫？報警囉，點解條女唔敢報呀？

點辦都大陸嚟仲咁多正皮？
屌你班連登仔識唔識廣東話架其實

我都幾肯定你個fd有野瞞你同埋唔係強姦

5P定3P呀

死返去5p啦 系你老母 吾你老母呀

唔報警就唔好上黎話METOO,無人知你講真定想借刀嫁.

又求救又問人點好
到俾advice你又係咁ban
擺到明低級借刀
無論講乜鳩你都會繼續兜

完全封鎖

報警啦 真係唔洗諗咁多

系你老母
吾你老母
强你老母

( Show Blocked User - Sifucktari )
系你老母

報咗警未？驗咗身未？有冇證據？
樣樣野放上連登公審咗先？

幫樓主報案唔止推到上熱門 推埋上報紙 誣告罪

警一定要報

樓主出返黎, 再想借刀小心啲

如果真係比人強姦，事後應該即刻報警，期間唔好沖涼飲水，方便差人套取DNA作證

喂。咁撚多人死唔見你哋死
讀乜撚嘢書啊，報警都唔識上黎開POST問米咩死撚咗佢啦。 嗌你同你個朋友啊樓主

Frd?
原來有人會同廁所板做朋友

hall 幾架

有事上連登開Post

唔係去警處就去 勞工處

咁一定有昵一樣

今日問佢，冇諗過報警
佢話報警一定會影響個男仔
佢係驚有左唔知點算
如果佢知我開post
一定嬲我冇問過佢

屌你老母 真係強左你你就死去報警
而家乜柒證據都冇 就唔撚係影響個男仔咩 你而家分明就人格謀殺緊人喇
冇撚腦 你個frd真係冇撚腦 一開始就唔撚用個死人腦
人地叫兩叫就幫人打j
咁易叫得郁 即係都有好感喇
好喇 你話比人強左
又唔撚去家計會食事後藥 事後藥又唔撚食 警都唔撚報 乜撚有實際作用既野都唔做
上連登問
問得咁好笑 咩你朋友 你以為乜撚都可以用你朋友開頭咩
屌你老母 如果事主真係比人強 樓主你仲要幫佢上連登問你都幾撚廢

樓主根本假膠嚟
私怨擺人張相出嚟
咁耐都唔肯報警

拉鳩樓主就岩 屈人強姦 屌你老母 係就報警啦 上黎貼人地張相把撚 當我地傻？ 想借刀行開啦

陣間帶我frd去警署
揾多咗4，5個frd
逼佢🙂
但宜家係得佢自己講發生咩事
冇任何記錄做真憑實據

警察會信?

你講得啱
佢做野唔經大腦
次次做完先後悔
佢好要面
覺得買藥食好核突

講咁多品神咩屌你老母冇腦淫底港女
講到尾 強左你就一撚定去報警
醫生會同你驗傷 驗dna
再唔係你去家計會食事後丸
乜撚都唔做 上連登9up
我唔理你同條仔有咩私人恩怨
你而家係人格謀殺緊人
我真心支持條仔報返警

件事係真又怕咩姐
我冇諗住借刀
係問人點做
報警一回事
真係中左又一回事
當然後者嚴重
宜家會採納大家意件

要面買藥好核突
但拎住一個識左冇耐既男仔條尻黎劣
仲要劣成幾分鐘唔核突？
咁撚好笑？？？

冇諗過借刀
咁你po條仔個名 咩大學 咩year出黎把撚？
我地有需要知？
不如你講埋你今朝早餐食咩 食左幾錢出黎比我地知？

如果呢單野係假
係咪可以告得入不誠實使用電腦?

條仔够膽就去報
所有事都係真
佢做咁既野
然後del曬所有ac
仲講所謂人格謀殺
究竟邊個受既傷害大?

條仔有錢既告埋佢誹謗喇屌
真心睇唔過眼
連登一日咁撚多私怨post
呢個撚屌post最撚過分

咁唔講仔細
一定會畀人當假膠
咁就請唔到大家幫手諗辦法
所以細節位一定會講

諗乜野姐
係真既直接報警就得啦

係真係假
一日唔報警 一日得你知佢知
假既 對你本人冇傷害 因為你一直都呢埋係網絡世界
但對條仔有好撚大傷害 佢現實世界資料比人寫既出黎
識佢既人會對佢改觀
屌你老母 仲要聲大大問邊個傷害大啲
你唔撚報警
乜柒證據support 都冇
上連登問就一撚定係佢傷害大啲屌你老母

你睇番最前
條仔所謂既frd
親口認
昵件事唔係假膠

報警 要諗d咩 要驚d咩
法律自然會制裁佢

你都on9
我地都唔撚係差佬
你細節野留比同差佬講
你覺得真心係我地立場諗下
我知佢yr幾 邊間u 有咩用
不過算 你個腦都唔撚諗野

我淨係見到#74話你講大話姐

睇唔到佢寫否認定承認
但我睇返#74 條友話係大話9up
咁點解佢會講呢件事唔係假膠？
乜撚野邏輯

認真求問
如果嗰男人俾條女屈
有無機會打得甩

啲精佢又清走曬
又無拍片

可能真係得佢把口講

睇對答樓主好似有輕度弱智
唔通個男仔真係強姦弱智妹

佢作爲條仔個frd
佢一定幫條仔
同埋成件事係真
可能你同情條仔
但邊個同情我frd
佢當初係應承打J
但佢冇諗過要同條
仔發生所謂性關係

有留意下d新聞就知要屈易過借火
好多都係得條女講完就判入罪

弱智仔真係乜都post 上網

咁咪叫你報警囉
唔知你上黎開post要問咩
你幾時去報?

大學生？連字都唔識？

係真係假邊個知
你話係真就一定係真
我地就要信你 再判個男仔死刑？
屌你老母
如果係假 我地又判佢死刑
邊個同情條仔
你智商有冇雙位數？

同埋如果件事冇揚開
條仔一樣好肆意咁過
佢既生活
而我個frd
如果冇事最好
有事佢點面對屋企人
學校 社會
18，19歲單親媽媽?
就算落咗 一樣對佢身
體傷害好大

咁你似條仔個frd
用連登仔身份
幫佢脫罪
高招啊🤭

你咁唔想條仔咁肆意咁過
點解唔報警呀
點解唔令佢坐監 留個性犯罪紀錄
而選擇搵一班分分鐘聽日都唔記得左件事既無謂人判佢？

原因因為你9up囉

樓主到而家都唔係真係想幫個fd/自己
係真既點解仲係到而唔係去報警

咪撚煩
諗咁多做咩撚野
報警啦仆街
弱撚智
你唔撚報 條友食過翻尋味
再強姦 又多一名受害人
你係咪硬鳩 死弱智仔

你up乜撚野呀

開post到而家有9個鐘
都冇勇氣報警
上要上網同人9up
你話唔係假膠我都唔係幾信

宜家去揾條仔
問佢點算
如果佢潜水
另一個frd即刻報警

你唔報 同包庇個罪犯無分別
呢d性罪犯 一定唔會只犯一次案
再犯好大機會

仲問條仔做乜
強姦wo 點解唔報警?

徵求佢意見姐
傾唔掂搵風雨蘭算喇

真係唔明點解唔報警仲要搵條仔
唔知樓主係想要錢定要人做佢條仔

Link都比埋你
自己解決喇

我frd好中意條仔
佢衰求話揾條仔
先好冇
宜家我陪佢去揾條仔
另外兩個frd已經去梗差
館

多謝你啊
我知你份人好有正義感
愛恨分明
因為覺得我哋私人恩怨
先會咁嬲

係咪on9?
樓主無腦？使撚諗架咩？老強一定係報警
報咗警 警察咪會搵到條仔囉
你覺得自己去搵條仔快啲定警察搵？
比人強姦都唔報警 我就真係無話可說啦
再講 條女話如果有咗就生 come on
個B真係好撚慘 條仔一定唔撚認 即係無爸爸
呀媽又得18 19歲 點樣？做咩工？
個小朋友一定好慘 係一個單親家庭成長
生佢出黎想點？覺得自己咁樣好偉大 有光環？

報得警未姐？

推

如果落大概去邊
點做
佢唔想比屋企人知
家計會好似有?

家計會
過咗18唔會有人知

啲港女真係冇腦
比人中出完 唔報警唔醫生唔搵家計會
仲要上網問比人中出完怕有左唔知點算好
事後丸比人中出完24個鐘內食就最有用
時間一耐 效果就越黎越差
距離佢比條仔中出 我估都過左10個鐘
如果真係有左 求下你地 唔好比佢出世
當做返件好事 個老母已經弱智 細路弱智機會都會好大

用張新架啦好心

搵家計幫手啦 大把機構有啦
家陣咩年代 google打下都搵到 仲咁得閒上黎開post
仲諗住搵條仔？算數啦
叫警察搵唔會仲快咩 你地有咩方法搵你講呀
黎黎去去打電話搵mutual friend 然後呢？

4.27號

屌你老母
多乜撚野謝呀
私人恩怨你放上黎
仲要用咁嚴重既指控誹謗人
有啲良知既人都會嬲

呃西屌
定強姦呀

比人一個鍾意既人強姦
算唔算強姦

我frd諗住咁就幫佢打次飛機就算。
5.15分左右上左佢hall

原來上去之前已經有諗過會幫人打飛機

比人強姦完仲鐘意條仔
算 我唔blame the victim

依家都唔知咩世界
咁鳩複雜

因為係真㗎
唔係私人恩緣

咪係 真係唔係唔幫你 係我地角度 憑你幾句話好難知個真確性 唔排除有借刀可能

如果你借刀 我地幫你咪好撚戇鳩？

屌
笑死 4月27號比人強
過左一個星期 冇人有意識到
「喂 比人中出喎 我又怕有左又冇能力養，不如搵家務會或者睇醫生啦」
同埋事主個腦塞左 怕比人笑 要面
覺得面子比有bb大 所以唔敢食藥
呢點要讚下 慣徹無腦作風

仲有喎
一開始話唔想報警個原因好撚好笑架喎
話唔想影響條仔
呢點讚埋
原來係港女角度
唔報警 上連登post曬佢啲個人資料 話佢係強姦犯就唔影響條仔
呢個邏輯無敵啊！！！！！！！

2邊都on99咁

喂
我好撚有錢架
月入40k
你信下我喇 真架

可唔可以叫佢姦埋我，好似唔錯

够你老母

哎 我frd唔知我開post
所以佢仲未知事態發展

你老母 18歲都咁撚戇鳩真係前世唔收
做野冇黎分寸又乜撚都唔識 好簡單 比人強奸就死去報警啦 有咩事咪搵家計會落左佢囉 你老母 講足十幾頁都仲戇鳩鳩咁 假膠個話老母比狗屌3000次

抵死 tldr

你朋友中意條仔

好的

係
昵個係佢唔知點做既原因

奸你老母吾你老母

食屎啦
咁大個人警都唔識報
話而家d大學生係垃圾真係無講錯

假膠

唔識報警

開post到依家已經十個鐘
樓主仲未去報警
假膠/私怨確認

講到尾都係想個男仔出黎認你做女朋友，唔係就人格謀殺玩 metoo ，可惜你遇到賤男，無機會做男女朋友嚕

咁其實係人地做愛
感覺你朋友係因為無用套先咁

懶撚到仆街
點算 點做 程序點
2019年 google都懶
畀埋資訊叫你報警
畀埋ngo叫你求助
都仲要再問

不論件事真定假
樓主擺上連登 呢個行為 除咗係mk公審唱衰條仔之外
唔見得有任何對事件實質嘅幫助

辦你老母 系你老母

呢個年頭有邊條女冇影過祼照，Telegram日日幾千張相，睇到唔想睇啦已經
報咪報囉，驚閪咩

抵撚死啦
睇你同你啲fd都係老泥妹黎

樓主姓梁？

去梗差館宜家

何以見得

明明都係樓主黎 精神分裂？

假膠嚟
用用下系 又用咗係

點解咁多人應樓主條假膠

而家d女係咪咁易食
唔sex都可以幫人打j

已報警

閉路電視 仲有入hall
簽記錄都可以證明我
frd去過你朋友個hall
抑或你就係andrew shum
可以咁犀利收買人del
閉路電視啊
Andrew shum果層有
x勢磅礡四個字

仲要幫人打飛機
你同個官講 個官都笑柒你蠢啦

用埋啲5p字 學好中文先上嚟啦

佢個frd講野前言不對後語
先係承認
然後又否認
事實係唔會否認就得

大家點解唔善用起底功能先??樓主最先形容自己係小妹...有兩個可能...
1.樓主就係比人厄蝦條個個唔忿氣就老作係老強其實只係普通趙完鬆
2.樓主有人格分裂讀大學太大壓力所以成件事都係自編自導自演睇下有幾多傻仔信

那 之前個 D post係我
我鍾意個hku仔
係另一件事

我frd單野又另一回事

食花生

你hku 戇鳩仔 ?

估計案法經過
女鐘意男 以為搞完會一齊
男𡁻完鬆失踪
女心心不忿
完

想我frd點證明
佢係比條仔老强

報咗警未，貼張報案記錄上嚟
btw 樓主你真係好多錯字，睇到人好辛苦

又殘體又5p 又無腦，上嚟問乜柒

所以事後要即時報驚，而唔係返去幾日諗諗下唔對路先問點算

借刀味濃

屌你老尾有乜野好講啫仲

認真答，呢類Case好難打，9成入到，所以做男人要小心D

屌你老味妳真係好撚蠢，去自動送上門比佢姦多一次，
比左個最好既意見叫你馬上報警，你就拖拖拖妳老母臭閪！

點你老母辦
連登幫埋你報警好唔好

強姦既定義係Lack of consent, 缺乏同意，
即係性交時個一刻係「缺乏同意」，咁就係強姦。

不過呢一單個事主on9到咁，個被告可以用Reckless of consent黎打，因為佢可以話條女講到明鍾意佢，佢一早講左去性交，帶佢入Hall時影到佢係自願跟住去的，一切既野令到被告覺得Reckless of consent「錯誤地真誠相信」事主係同意性交的！

係連登講Law唔知有無人睇得明

唔想報警但好後悔比人姦
唔想落仔但唔食事後丸
比人姦完仲好鍾意條仔

咁你開po做乜撚野
乜都唔想唔做 打開個窗跳落黎咪解決哂囉

18歲仲邊到細個

屌 係就直接報警啦，仲上嚟連登問btw叫個女仔做個bodycheck好啲條仆街仔咁撚癲

奸你老母 系你老母

強姦 先係繁體正字
強奸 點辦 一睇就知係大陸仔 可以block鳩樓主

我明你講咩
我frd係拒絶同佢性交
但同意幫佢打飛機
所以講到明先上佢hall
咁條仔突然反口
我frd無expect件事
唔存在你講既
reckless of consent

信唔信唔係警察話事

屌你老味笑撚死我

樓主真係好心做壞事。

未報警之前就已經俾你呢個非事主講哂啲唔知係咪事實嘅嘢出嚟，又揚哂個男人嘅個人資料出嚟。如果我係辯方律師，我用呢個post 都足以搵啲事件疑點同懷疑對我當時人不公。況且件事都過咗成個禮拜，啲精都流走哂，記憶又無咁準確，本來告得入都有機會變告唔入。我係個男人真係多謝你。

記住啦，強姦係刑事，下次你朋友再被人強姦嘅話，唔使事主同意，都可以照告架。證據都唔撚使你搵，警犬會幫你搞掂。

真係未見過有人18歲仲咁戇鳩

宜家有機會告唔入?

前面個part你都係冇答過我
我留tg俾你
我之前做過性教育 有相關問題可以問我 盡答

即刻擺上連登討論

報咗警啦
警察已經開咗file
開始做嘢
你個frd等住上上下
堂
睇下有冇差佬嚟揾佢

多圖pls

控方提供証據不足,使用不恰當字眼,疑點利益歸於被告。
被告無罪,當庭釋放。
完

條女好似幾好屌

呢條友唔係第一次 佢以前中學手多 摸過同學 如果唔係學校想息事寧人一早報左警

你係佢中學同學?

樓主姣西以為上完床有得做人女朋友啫

其實仲係咪要扮
講到5.15上hall咁清楚
你朋友上hall打J前話你聽我上去喇 咁樣？
條仔唔鍾意你呀呃蝦條咋死心啦

點解唔第一時間去醫院抽DNA？
成日都話好驚比屋企人知
過咗好耐先上連登開post
你想我哋點幫你？
自己第一時間都唔幫自己

假膠到仆街
如果真係講到受害者有上過去比人強姦
報警一定可以搵到晒所有證據(CCTV/對話紀錄)
但開POST十個鐘都唔撚走去報警
就咁擺人張相出嚟玩公審
低質

乜你又上過你個frd條仔個hall咩

我個frd講所有detail

即係你諗住求其上網講兩句就可以誣蔑人？

奸你老母

報案啦屌

你講乜撚野呀支那種
抵俾人姦啦

你個frd都on撚9 仲幫佢打J 直接調頭走啦
抵俾人中出

其實你都係聽你個fd片面之辭 點知真係強姦

我以一個旁觀者嘅角度嚟睇真係好唔可信

hall啲門同牆薄過紙 如果真係強姦咁正常人都反抗呼救啦 成間hall都係人但冇一個人聽到？

而且你個fd聲稱俾人強姦 事後仲成日想搵個男仔 我真係完全理解唔到 成件事都好似你個fd被人趙完鬆誣告人

Ust hall area有cctv既咩....?

有冇叫唔知啦
但係我frd揾佢
係因為驚自己中
左

哎
唔講咁多
反正我地報左警
搞掂好D程序
相信差佬好快上門
塔條仔問話
爲警察做事效率點個
👍

第一次聽受害人驚大肚係去搵個強姦佢嘅人傾

根本就唔係強姦

請善用起底功能
一係樓主係發仔寒周圍搵仔屌佢
一係就係基佬

又block一件5p仔

報案紙呢？

佢出曬名周圍食女嫁啦
成個hall都知啦

拎定回鄉證買高鐵飛着草啦撚樣

牾

條仔都智障 都肯上hall幫你打埋飛機擺明都對你有意思 咪把口甜啲 出多兩分力引佢扑野 情到濃時自然追你含添啦 洗咩強姦

佢同我frd講處男喎
有咩可能
btw 你識Andrew shum?

以前係青頭有咩可能係咁

佢講野你都好信?
抵你俾佢老強
去驗下愛滋病啦

可唔可以講多少少
我哋已經報左差佬
但如果真 有必要叫
我frd去check 下

同個唔識既男人扑野
仲要條仔有曬前科周圍食女
咁你自己諗啦

師兄你都幾冇要求

講下佢D前科?

成班智障都入到科大

男人唔壞

遲啲睇你仲唔得出

個post 越多無證據地詆毁個男人嘅嘢，就對個男人越有利

我代佢多謝哂你哋呀

樓主 我唔知係你自己定真係你個fd
但邊個都好 記住唔好諗唔開

仲咁得閒上黎問，去報警啦！
你係咪屎忽生上腦呀，比人強姦都唔叫佢報警
上黎求安慰呀？

仲洗問嘅？去報啦

屌 起完底都知你男人啦屌

見到人地食好多女就妒忌到屈人強奸，如果條仔有錢有時間同你玩，告9你，你就hihi

一張相作故仔，真係告得你入，樓主下世小心啲

報警啦，大學生